2016立法會選舉投票罪孽計分表, 入黎睇下自己作左幾多孽

結果:
分數 0 = 無罪孽無功德
分數 1至100 = 自作孽, 自己閉門思過懺悔
分數 -1至-100 = 聖人, 精明選民, 比個like自己
正值越高既 = 越乞人憎、作惡越多既人
負值越大既 = 最唔乞人憎、貢獻最大既

我先,我係九西選民 我地區投黃毓民-50, 超區投白票-50, 總和-100 即係我係精明選民

港島選民:
投白票 = 0
投羅冠聰 = +10
投劉嘉鴻/許智峰 = +20
投鄭錦滿 = +25
投陳淑莊/何秀蘭 = + 35
投建制派 = +50

九東選民:
投白票 = 0
投黃洋達 = +10
投快必 = +20
投譚文豪 = +30
投胡志偉 = +35
投陳澤滔 = +50
投建制派 = +50

九西選民:
投黃毓民 = -50
投游蕙禎 = 0
投毛孟靜 = +20
投劉小麗 = +25
投譚國僑 = +40
投黃碧雲 = +50
投建制派 = +50
投白票 = +50

新東選民:
投梁頌恆 = 0
投慢必/長毛 = +10
投林卓廷/楊岳橋/范國威 = +30
投假難民/陳雲/方國珊 = 40
投鄭家富 = +50
投建制派 = +50
投白票 = +50

新西選民:
投白票 = 0
投黃俊傑 = +10
投朱凱迪 = +20
投郭家麟/李卓人 = +30
投尹兆堅/黃浩銘/鄭松泰 = +40
投建制派 = +50

超區:
投白票 = -50
投鄘俊宇 = +40
投涂謹申/梁耀忠 = +50
投建制派 = +50

註:
九東:
陳澤滔 +50, 係因為呢條仆街係投機政棍, 只要有著數 佢可以由港獨變泛民再變建制再變返港獨都仲得

九西:
游蕙禎雖然玩野被DQ, 但呢個係港共仆街, 唔可以怪佢 畢竟連自決派都奶野 而且以前黃毓民長毛都玩野都冇事, 而且呢個DQ都撕破港共既畫皮, 證明港獨自決係會被剝奪政治權利, 平衡各方面後 = 0
投白票+50係因為有毓民有游B你都唔撚投既, 食屎啦你

新東:
染頌恆 = same as 游b
慢必同長毛+10係因為慢必勤力有盡議員責任, 而長毛衰極都起碼會衝會掟野 好過哂而家班泛民
投白票 +50 = same as 九西

新西:
投白票 = 0, 屌 都唔怪得你啦, 黃俊傑就太7, 鄭松泰就垃圾一個, 真係投唔落
投鄭家富 + 50, 鄭家富既選民 多謝你地送左容海恩比香港人

+60

罪孽深重 邊個區?